【布歐,長安邨點解你會知】有線新聞刺針回顧2017

長安邨果個「點解你會知」真係好撚好笑
布歐又係 屌你老味好高質
Cut唔撚到好波

屌你老母開咗係吹水台

有線